大陸每日得幾百個確診，但係有幾千個醫好？

厲害了我的國

解脫可能都計治癒

而家歐美先岩岩開始爆
你班支那仔夠膽講已經受控?

sorry
係厲害了你的國

仲死要唔復工，起多十九個方艙，醫護軍警多過病患幾十倍。盧寵物始終未去無漢做show
即係乜意思

條數做到咁假，但其實好多支那人都係會信架

唔好太高估支那人嘅智商

盡快復工啦，含

中招嘅攞去火化，本身冇事嘅就當醫好出院

檢驗少D慢D
咪確診少D囉
仲有幾十萬人未驗